2PM成隊都咁型 但D歌好難聽

得A.D.T.O.Y好聽

2pm?咩年代呀師兄

暴露左自己年紀xdd

Nichkun

Nichkhun

最鍾意依首 Tik tok

而家2AM

當年Cass 啲廣告歌都好撚好聽，仲有2ne1 嘅im the club